{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 여수트립펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能ペンションを選択する必要があります。拒否された場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任下にあり、損害賠償がある可能性があります。 直火方式の調理は禁止され、個人的な調理器具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽行為や高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約の際には客室の禁煙を守っていただき、近くにGSコンビニやEマートのコンビニがあり、駐車も可能です。 万城里の黒い砂浜は、車で 12 分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴可能ペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任下にあり、損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "調理器具の持ち込みや直火調理はできますか？",
            "answer": "個人的な調理器具の持ち込みや直火方式の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "周りの人に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽行為や高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約金額が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの予約金額が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くにはGSコンビニやEマートのコンビニがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "万城里の黒い砂浜までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "万城里の黒い砂浜まで車で12分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 594
    }
}